{
   "info": [
      {
         "text": "\uc57d\uac04 \ud53c\uace4\ud55c \ubaa8\uc2b5\uc73c\ub85c \uc790\uace0\uc788\ub294 \uc544\ub4e4 \uc606\uc5d0 \uc549\uc544\uc11c \uba38\ub9ac\ub97c \uc4f0\ub2e4\ub4ec\uc5b4\uc8fc\uba74\uc11c \"\uc774\uc81c \uc77c\uc5b4\ub098\uc57c\uc9c0~ \uc548\uc77c\uc5b4\ub098\uba74 \uc544\ube60\uac00 \uad34\ub86d\ud78c\ub2e4?\" \ub77c\uace0 \uc7a5\ub09c\uc2a4\ub7fd\uac8c \uc18d\uc0ad\uc774\ub294 \uc544\uce68 7\uc2dc  #Papa",
         "author": "\uad8c\ub9ac\ubaa8",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "El Papa pide di\u00e1logo y justicia para acabar con los disturbios en Kazajist\u00e1n\n\nVisita nuestro sitio web para obtener\u2026 https://t.co/CHUZB1DcU6",
         "author": "Prensa Del Norte",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @PinkMojitow: Compr\u00e1ndole cositas a mis bendiciones gatunas aunque se enoje el #Papa @Pontifex https://t.co/apjO4zxdzn",
         "author": "H\u00e9ctor Verdejo",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Compr\u00e1ndole cositas a mis bendiciones gatunas aunque se enoje el #Papa @Pontifex https://t.co/apjO4zxdzn",
         "author": "PinkSunshine \ud83d\udcab\ud83d\udc9c\ud83c\udf38\ud83c\udf08\ud83c\udf1f",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Ma il #papa rivorr\u00e0 ancora Katia per il prossimo concerto di Natale? \ud83d\ude02#FUORIKATIA #noalrazzismo #GFvip",
         "author": "Theanonymouscouple",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Oggi ci si stupisce dell\u2019apprensione del #papa per l\u2019inverno demografico d\u2019#Europa. Ma un anno fa su\u2026 https://t.co/hmRiQMCXYL",
         "author": "Marco Grieco",
         "coordinates": [
            41.8933203,
            12.4829321
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @agasso_domenico: Vaccini, il #Papa: no all\u2019ideologia del momento costruita su notizie infondate. \"Tutti abbiamo la responsabilit\u00e0 di no\u2026",
         "author": "mariagladys.vc",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @EwtnItalia: \ud83d\udcf7: Luis \u00c1ngel Espinosa\n.\n.\n.\n#profetaGeremia #PapaFrancesco #Dio #Signore #pace #futuro #speranza #dialogo #fraternit\u00e0 #org\u2026",
         "author": "Monica R\u00edos",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "#Missing #papa #shona #jaan #lobeu https://t.co/GgTOhWtiCs",
         "author": "Ayesha Sayyed",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Papa Francesco, il vescovo non benedice i gay? La decisione del Pontefice, terremoto in Vaticano \u2013 Libero Quotidian\u2026 https://t.co/YjyS667rKJ",
         "author": "Parliamo di\u2026",
         "coordinates": [
            42.6384261,
            12.674297
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "il papa striglia i no vax: `vaccinarsi e avere cura della salute e` un obbligo morale` - Politica #papa #striglia\u2026 https://t.co/EYpdXf4U0M",
         "author": "Parliamo di\u2026",
         "coordinates": [
            42.6384261,
            12.674297
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Vaccini, il #Papa: no all\u2019ideologia del momento costruita su notizie infondate. \"Tutti abbiamo la responsabilit\u00e0 di\u2026 https://t.co/7RHqsElxJ2",
         "author": "Domenico Agasso",
         "coordinates": [
            45.0677551,
            7.6824892
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Te recordamos y amamos Padre cada d\u00eda de nuestras vidas. Sin ti no hubi\u00e9ramos sido lo que somos. Dios tenga en su g\u2026 https://t.co/DtyvxI9jSB",
         "author": "Beto Coach",
         "coordinates": [
            -74.213273,
            11.231536
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @fam_cristiana: Il discorso del #Papa al corpo diplomatico.\n\u201cVaccinarsi il pi\u00f9 possibile senza cedere alle ideologie del momento\u201dhttps:/\u2026",
         "author": "Paolo Zuliani",
         "coordinates": [
            45.9441278,
            13.6252288
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Tel:  1-800-DONAR-AUTO\nComo Donar Autos Usados para Caridad \nhttps://t.co/gFHC21OaRa \n\n#mom #mama #bebe #papa\u2026 https://t.co/ibQpWvWWMY",
         "author": "Beisbol",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "@WR4NYGov @eip1559 @Raindog_01 @heydave7 @PalantirVision @PalantirTech \u26a1Just ask #PAPA #KARP\nHe tells you all you n\u2026 https://t.co/8QU57Q7cYd",
         "author": "#blueSKY",
         "coordinates": [
            52.6642648,
            -8.6284301
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Un posto al sole: SAMUELE CAVALLO (Samuel) \u00e8 diventato pap\u00e0 #posto #sole #samuele #cavallo #samuel #diventato #pap\u00e0  https://t.co/wZ8KGu7tWn",
         "author": "Parliamo di\u2026",
         "coordinates": [
            42.6384261,
            12.674297
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "#Mundo\nEl #Papa ha lamentado que las protestas en #Kazajist\u00e1n se hayan saldado con \u00abv\u00edctimas\u00bb y ha reclamado el di\u00e1\u2026 https://t.co/6DkwAZ6bS0",
         "author": "Cr\u00f3nica de Xalapa",
         "coordinates": [
            19.52922,
            -96.9144278
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Se pasa Bergoglio\n#HijosDeMx\n#Papa #mascotas https://t.co/B6XqejmUuK",
         "author": "JC",
         "coordinates": [
            19.3207722,
            -99.15151506199419
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @DottrinaSociale: Salvatore Cernuzio: \"Il #Papa: immunizzare il pi\u00f9 possibile la popolazione, non cedere a ideologie del momento\" via @v\u2026",
         "author": "mariabeatricebelluco",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Nice hit to start the day! Used some info from @PrizePicksPapa to put this one together, all credit goes to him. Fo\u2026 https://t.co/d9IAO8Pl2v",
         "author": "FDTheProphet",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @acs_italia: Il Video del #Papa di gennaio sulla libert\u00e0 religiosa. Monteduro: \u00abACS ha sostenuto questo Video del Papa perch\u00e9 \u00e8 necessar\u2026",
         "author": "ACS-Italia",
         "coordinates": [
            41.8933203,
            12.4829321
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @acs_italia: Il primo \"Video del #Papa\" 2022 \u00e8 sostenuto da ACS. Preghiamo con Francesco affinch\u00e9 ogni persona possa godere della libert\u2026",
         "author": "ACS-Italia",
         "coordinates": [
            41.8933203,
            12.4829321
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @TeamRakul10: @Rakulpreet ...Celebrating #8YearsOfYaariyan .\ud83d\ude0d\u2764\u2764\ud83d\udc4d\ud83c\udf82\n\n#RakulPreet #Papa 1st Movie In #Bollywood .\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\n\nAnd #Yaariyan Movie W\u2026",
         "author": "#TeamRakul",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "#10Ene El #Papa defiende la #Vacunaci\u00f3n \nhttps://t.co/NMPNbNf1QL https://t.co/M5sxDrab6U",
         "author": "CACTUS24",
         "coordinates": [
            11.6925865,
            -70.2015372
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @Laura_861975: Da tempo voglio leggere Terzani, questo libro giace nella mia libreria da qualche mese in attesa di essere pronta: non lo\u2026",
         "author": "Patrizia0758",
         "coordinates": [
            45.4641943,
            9.1896346
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "Avresti avuto 85 anni, oggi, e sono certo che ti avrei abbracciato come facevo sempre per coprirti di baci e farti\u2026 https://t.co/cotAYzVDrg",
         "author": "Angelo Massimi",
         "coordinates": [
            42.8991551,
            13.3268587
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "I socilals saranno prova al tribunale di  #Norimberga2 \n#DRAGHIINGALERA  #DraghiVattene #DraghiAppeso\u2026 https://t.co/WXjdtOAcAD",
         "author": "One",
         "coordinates": [
            50.798916,
            14.108527
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "\uc0ac\uace0\uc758 \uc545\ubabd\uc744 \ub2e4\uc2dc \uafb8\uba74\uc11c \uac00\uc704\ub20c\ub9ac\ub2e4 \uac00\uae4c\uc2a4\ub85c \uae68\uc5b4 \ubc18\ucbe4 \uc77c\uc5b4\ub098 \uc549\uc544 \uc5bc\uad74\uc744 \uac10\uc2f8\uace0 \uc228\uc744 \ub3cc\ub9ac\ub2e4 \uc2dc\uac04\uc744 \ud655\uc778\ud558\ub294 \uc0c8\ubcbd 3\uc2dc #Papa",
         "author": "\uad8c\ub9ac\ubaa8",
         "coordinates": [
            0,
            0
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      },
      {
         "text": "RT @Laura_861975: Da tempo voglio leggere Terzani, questo libro giace nella mia libreria da qualche mese in attesa di essere pronta: non lo\u2026",
         "author": "Il Caff\u00e8 Letterario\u00a9\ufe0f",
         "coordinates": [
            43.4586541,
            11.1389204
         ],
         "date": {
            "day": 10,
            "month": 1,
            "year": 2022
         }
      }
   ]
}